BNO!BNO!BNO!BNO!

BNO
BNO
BNO
BNO
BNO
BNO
BNO
BNO
BNO

要求歐美禁止接受特區護照入境 原來特衰一個人可以拎三本

細個拎過特衰但係無續
依家只會用BNO

Bno Bno Bno

BNO
BNO
BNO

live now
歡迎bno Q&A

唉 老母當年唔識嘢 咁細個時又冇去過旅行
冇BNO

得老公有

🇬🇧❤ Support BNO Hong Konger 🙏🏻非常緊急呼籲：英屬香港人簽署！（廣傳）

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852 / 000000

#簽署 Sign tick ✅

借位推Post唔該

推! 第二次BNO平權聯署

有無巴打可以幫我副簽

有無巴打幫到副簽

建議你入bno post問

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

推

求求00後都幫手簽, 對你地都有好處

英重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

點解要支持?
1.成功爭取父母啲BNO變BC後, 因關係可以用家庭團聚形式入籍
2.增加香港有外國國籍啲人數, 提升外國政府啲話語權
3.因中共反對, 所以我地更加要支持
4.中共話香港人都是中國公民, 唔通你地想一世都係中國公民?

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Push

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

大家去facebook 推post 好嗎？
原來仲有好多人未簽

1.提升外國政府在港話語權
2.免簽證去美國

00後叫埋父母簽呀！

推埋俾親戚朋友睇
咁都無100000個簽名？

有冇巴打幫下手 我唔識搞
我想幫我老豆renew BNO
佢係大陸出世60年代落黎香港
申請bno個網站問我老豆嘅parents grandparents係咩國藉 但佢地應該全部都係chinese
問題黎啦 passport office話details will help confirm your parents’ nationality and if they can pass it down to you.
我呀爺同太爺都係清朝人 點填都pass唔到bno俾我老豆
有冇手足幫兩老renew bno遇到相同問題？

幫推

元朗 北角 荃灣 將軍澳 相繼出現恐襲

BNO 持有人生命受極大威脅，必須立即平權

舊BNO已唔見？如果曾經有拎過BNO應該有紀錄喎...

如果BNO變咗BC，真係麻煩大家搵出持BNO警犬資料，通知英國唔好俾佢地有BC，畢竟犬兒咁愛國，俾佢地一世做愛國犬啦

50000

英國重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論
記得同父母講簽左有咩好處
點解要簽?
1.居英權
2.去美國唔洗簽證
3.英國係法治，非人治
4.民主自由
5.房屋政策教好
6. 去歐美國家入境時唔會被問長問短
7. 00後可以用家庭團聚形式入籍
8.攞到脫離現有被強加國籍啲條件
9.英國無再教育營
10.無2047問題
11.因為多左英國公民喺香港，英國政府會易D發聲
12.如取消左被強加國籍，可以喺香港call領事保護及用英國護照入境中國

Postal code 填000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

朋友們 手足們

我最近續的 啱啱批左 等緊寄返黎

好開心 終於唔使再用特衰護照

網上填Application

記得揀當年係HMPO office申請

咁就唔使答太多阿爺阿嫲問題了⋯

副簽幾乎一定要有喇 走唔甩⋯

希望大家容易D續返

光復香港 時代革命

有無人幫我手簽BNO Approval

光復香港, 不要支籍
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，香港人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論
註: 轉BC後可傳俾97後
為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

仲有萬八個

仲差17000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

已簽
建議開多幾個email簽

16萬人有BNO...但要聯署10個簽名⋯
太坎坷⋯太難⋯
唔駛指望廢老會簽，基本上我懷疑佢地有幾多個有email address...
無打算BC嘅又一堆人
完全習慣冷處理既又一堆人

但係唔好放棄希望！

緊急！有冇宣傳外國朋友幫手聯署？

16萬人有BNO...但要聯署10萬個簽名⋯

仲差9900，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000